覺唔覺得冬至自己一個食飯嘅人真係好寒酸好肉酸

話緊你啊肉酸狗

ks小妹都係一個人食

屌你老母

肉酸狗

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

寒酸狗默默留下負皮

都叫你上嚟食飯見吓我屋企人

對妹過來我陪你食

對唔撚住囉

聽日你嚟稅局，我陪你食

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

覺唔覺得對人指指點點多管閑事嘅人真係好寒酸好肉酸

操你媽逼騷兒子

知錯啦咩

我鍾意啊 吹咩
你咬我啊

去咗唱k..(同唱k女友）

成枱藍絲屋企人，寧願自己一個食

所以我決定唔食飯

你有小妹以外嘅唱k女友？

你唔寒酸 唔肉酸

邊個set 冬至呢樣野
點解我要係set左既system聽你話事?

唔好啊sis 再瘦落去唔健康

咁你咪唔好聽
無人阻你

至多我同我老母食完陪你啦..

你唔畀我摸手仔已經畀我blacklist左...

你同我跪低ok?

我係咪要成為你的家人😳
收小妹做妹定係收小妹隻豬.

要紅色大字

sis
you are not alone

關你餐蛋治我聖誕都一個人過

其實幾浪漫

我恨不得唔食 望住班中立藍絲

唔開胃

sorry囉
冇屋企人我想㗎咩
我都想有人愛吖

岩岩先自己一個食完雞煲

不過老架步黎樓面廚房果d黎到熟曬

對唔住

對唔住囉

今日香港打曬仗樓主竟然仲慶祝冬至

好波

我愛你

係 香港人=condom

手足要係監獄食

冬至行禮嘅原因係象徵住未來嘅半年係越嚟越光明.
家下777衙門日日睬你都傻, 咁只有法西斯豬奶最仇視嘅聖誕節復活節感恩節係值得過喇.

但我係尋晚自己一個食完飯先知原來尋晚係冬至。。。

一餐飯事小
今個平安夜我無男朋友
人生有幾多個平安夜

咁你都講得出?
點對得住手足

lm

其實我真係一個食

食壽喜燒...

一個人食真心柒

sorry

陪你食

我是寒酸狗

男的也...

岩岩自己一個食完番到屋企就見到呢個post

唔好過新年啊
唔好放假啊

我其實都唔知邊日冬至
唔係今日咩

你都好柒

恥笑開始
轟蛇仲要ot

小妹系絲

sis
sor

唔寒喧唔肉酸

喱頭食完喱頭散..
唔想收妹都有興趣妳隻豬..
純食飯

做乜9

純食飯食我隻豬

樓主真係好女仔

層主又食女

話咁快你就有新歡

要食三餐冬至飯飽能死

屌你